人手置頂！重要！！！撒離資訊！！！

2345
30-50架龜車於港灣道集結，
正向添馬方向出發
撒離人士務必繞路，萬事小心！

推呀